{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3013705",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동두천 호텔 더그레이"
    },
    "text": "東豆川市のランドマーク宿は2018年3月に新規オープンし、最高の施設を誇っています。 東豆川中央駅から徒歩5分、東豆川市役所から徒歩10分の距離に位置し、移動が非常に便利です。 この宿は計48室の客室を保有しており、韓国語での案内支援が可能です。 訪問者のレビューによると、この宿はきれいで子供たちと一緒に過ごしやすく、位置もとても良いというのが多くの意見です。 しかし、駐車スペースが不足していて臭いもよくないという意見もありました。 また、部屋の衛生状態やシャワーや浴槽の状態が残念だという意見もありました。 しかし、宿のアクセスとインテリアはとても良い方です。 私たちはお客様が一日を快適に過ごせるよう便宜性と清潔サービスに最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "この宿は東豆川中央駅から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつありますか？",
            "answer": "この宿は計48室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿では韓国語での案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿では韓国語での案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "この宿は東豆川市役所から徒歩10分の距離に位置しており、周辺には様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の評判はどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、この宿はきれいで子供と一緒に過ごしやすく、位置もとても良いと評判です。ただし、駐車スペースが不足していたり、臭いが気になるという意見もあります。また、一部のお客様からは部屋の衛生状態やシャワーや浴槽の状態が残念だという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "この宿のアクセスはどうですか？",
            "answer": "この宿は東豆川中央駅から徒歩5分の距離に位置しており、アクセスが非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿は子供連れの家族におすすめですか？",
            "answer": "はい、この宿は子供連れの家族にとてもおすすめです。きれいな施設で子供たちと一緒に過ごしやすいと評判です。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、この宿には駐車スペースがあります。ただし、一部のお客様からは駐車スペースが不足しているという意見もありますので、事前に確認することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この宿のインテリアはどうですか？",
            "answer": "この宿のインテリアはとても良い評判です。お客様からは高評価を得ています。"
        },
        {
            "question": "この宿では清潔なサービスが提供されていますか？",
            "answer": "はい、この宿ではお客様の快適な滞在のために清潔なサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 483
    }
}